民建聯今次會得番幾多席?

唔好咁樂觀

真心 大把鐵票
最多咪推幾個新人

唔好太樂觀

功能組別照舊

種票種返一個double

0

搞蛇齋餅糭 啲廢老咪繼續投
唔好太樂觀

種票，鐵票，老人院票

點解你會覺得佢哋係靠市民票？

唔好低估班廢老荔枝 蛇宴人數
佢地一日唔死 民賤聯一樣有番咁上下議席

廢老一日唔死佢地一日都有議席

你地阻唔到人地旅遊巴投票講乜都冇用
阻到一部佢地可能已經輸
以上講緊單議席既區選

你放心 有比例代表制 輸極都有三四成

班死費老掌心雷, 種票一戶幾廿人, 都唔好咁老定..

拎哂都仲得
DQ哂d對手咪搞掂

班廢老真係香港cancer

廢老，每日150
佢地鐵票增長一定高過民主派

仆直

所以示威過後，要長期持續文宣

大把假票

人死左都可以投到票
你話呢

人地有配票
次次泛民贏選票 輸議席

唔好睇小國家機器

放心，依然大把npc投票比保皇狗

個班根本係文革餘孽黎

你計少左一車車大陸人黎投假票？

係 班共狗主力係功能界別 玩撚哂

*廢老

唔好咁老定，有好多老人院架
係時候做啲長輩圖話佢地支持林鄭勾結外國勢力

最多輸小小 點都有鐵票

DQ哂泛民

大把鐵票同無知一族盲撐

一車車掌心雷+種票
未驚過

我唔覺得會流失太多
今次事件班友個個都潛曬水
唔係平時出開黎果班未必會記得佢地有份

叫哂身邊朋友登記選民先
今日出嚟行有小朋友有學生
有一成未夠18 已經講緊少左廿幾萬票
加上過往都係贏票輸議席
同埋選舉主任呢關都未解決

唔好咁樂觀！今日跑馬，如常一推垃圾廢老係投注站附近等輸錢！

投票前要做大量長輩圖圍攻

小朋友， 03 年泛民都以為會贏曬，點知最後都係得個吉，有功能組別，比例代表制，同宜家新既 DQ，唔好天真。保得住宜家咁多都偷笑。

比例代表制下，建制每區至少兩席。
加埋功能組別，就算唔考慮DQ問題，最樂觀都只係返去2003年後嗰屆嘅情況。

只能希望泛民建5050

唔好太樂觀+1
未登記嘅記住7月2前登記
有得投嘅記住點都去投

長輩圖威力唔細
好多師奶都開始轉風向

仲有2012年
8月有反國教事件, 然後9月就立法會選舉

個個都以為 泛民 會食住勢大勝, 點知都係唔夠建制派議席多

經過呢個6月 你想下次遊行係幾多百萬?

認清目標，唔好諗議席啦含家鏟，宜家叫你做show咩？

有次食飯老1輩仲話d人遊行係收錢, 搞搞震, 我冇犯法唔驚引渡條例

又要打多次

票箱會唔見 跟住又會有D多左

仲有選狗主任會落閘

BTW 今次真係含淚都要投

投你老母

睇下會幾明目張膽做馬同dq

民建聯滾出香港!

要民主派贏就要開新票源
拎返大部份沉默既市民支持
叫晒身邊所有人登記選民

點解泛民唔搞蛇齋餅糉呢，師夷長技以制夷，長輩圖咁成功，點解唔學下呢

民建聯不嬲唔係贏在多票
係配票真係好撚癲
泛民鄺仔朱凱迪上到100萬票都無用

鐵票，150，真係唔好咁樂觀
但最緊要做好本份唔好氣餒

以其人之身還治其人之道

仲多過今屆

大勝

唔夠票咪dq

唔好咁大想頭，佢地柒都唔係今日既事，有邊次選舉係大敗？人地可以計好數分票，仲要唔夠票可以種票，想贏？好難

蛇齋餅糭唔好低估

我登記左喇,希望當選果D侯任議員咪撚ON99俾人DQ

咁快諗定選舉, 泛民真係多謝哂你
又可以繼續小罵大幫忙, 隱性賣港

香港咁多廢中廢老 見有蛇齋餅粽就投又得左

香港人好善忘架

整多幾個長輩圖
話比班長者聽建制做咩"好事"

03新東鑽石名單

大把鐵票

我地都要做好！

太樂觀

所要咩都好一定要推到人權法制裁班友

【全文翻譯】《香港人權民主法案》

2014之後咪又係靠廢老票贏

泛民會爭位內訌
雨傘後工賊會 d 乜柒小花咪又係贏

放心 佢地大把票

鄺仔我先唔講住
見到已經唔少人吹奏朱凱廸
佢大愛包容唔會反對每日150架
仲有太多
香港人太善忘
隨時黃之鋒出返嚟都選到
連登最近都吹奏返佢
已經無人記得雙學龍和道跣鳩義士

唔好咁樂觀,佢地分分鐘整個新政黨扮中立,然後又吸票。
我地唔可以掉以輕心

仲有時間，盡力改變家中長者

香港真係好多廢老，唔好輕敵

都有民主派既人 希望有人爭零票當選果啲

如果唔小心 即係唔小心 令到車老人院既旅遊巴去唔到投票站會點？

最怕就係內鬥票

有功能組別，驚條鐵咩佢地

推幾個後生出嚟，班廢老又會再投

唔係想打擊士氣，但一日唔取消功能組別都唔駛諗

樓主幾大??

正確

多左長輩圖呢個革命式發明

選之前文宣組有責任提下香港市民

配票係好勁 攞得仲多都仲得

仲有個濕鳩選舉主任

除左鐵票 廢老
仲有d唔出席呀 投棄權票嘅民主派

泛民邊有咁多錢？

下次選舉又用長輩圖？

老人院票唔淘汰哂 一定唔會有太大改變
但係唔可以再畀建制為所欲為
我地要宣傳做選民同埋拎中立派嘅票

所以需要光環同造神
但係造神還造神如果畀佢反咬就會仆街
所以其實唔易搶過半席
盡力啦 唔好唔投票就得喇

大把鐵片 驚西

希望廢老死快啲
不過點都唔夠每日150鬥

仲有一樣野 民主同本土一定要傾掂數

千祈唔好睇小班冚家鏟嘅選舉機器，配票，掌心雷，蛇齋餅糉嘅能力

要令老人家唔好俾佢地擺布先有機會

除左個個住豪宅，邊個識得起底民建聯議員外國國籍

到時投票日大家識做啦
除左自己嗰票
最好大家輪流守係票站門口
防止啲老人家比建制一車車咁拉入去

我地有長輩圖，唔需要鐵票倒戈，只需佢地思想短路

比例代表制
你要遠遠多過人哋同埋合理配票至得

至於區選 首先要有人出嚟選

唔好咁傻，掌心雷加蛇齋糭餅
鎖大量票

下星期民建聯借鬧政府派4000蚊慢，又可以拯回廢中廢老民心

其實對建制派既票根本無影響，佢哋既票源唔會變，你要指望佢哋輸，惟有希望之前唔再投票既本土派、中間選民同埋新登記選民全部支持佢哋對家先得

真係唔好鬆懈，記得登記做選民，一票不投保皇黨！

今次唔止有蛇齋餅食，可能仲會派金條添。

上屆220萬人投票
泛民大約60%票

遊行呢200萬人下屆真係積極投票拉票𠝹票其實係有得諗

至少中間派唔好再投建制

真係唔好睇少港共實力
共產黨靠呃靠氹靠嚇獨裁統治咗幾十年 因為一次二百萬人遊行就覺得對方會輸到仆街未免太輕敵
唔好唔記得港共重有必殺技 停電

有啲人係真心想投民建聯,呢啲人你改變唔到佢

佢搞我捐

叫班蝻亞人投票

都要睇對手係邊個，睇下今次啲泛民表現？.？

登記做選民

要繼續用長輩圖

淨係功能組別已經冇得輸啦

少1, 2 席 仍是大贏家

廢老咪又係照投

港共唔會玩d咁幼稚 失民心既野
先俾電燈公司屌 後俾交左電費既市民圍屌
連中產富豪都圍住你屌

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

拎得返原本果d席位都算偷笑

今時今日見你唔岩傾或者覺得你個樣唔順眼就可以dq你
玩鬼咩

香港60歲以上嘅廢老選民仲係佔大多數 佢地一日未死哂都唔好咁老定

選票來源：

1. 真心支持既廢老票（地區蛇齋餅糉）

2. XX同鄉會call 馬既鐵票

3. 一車車掌心雷老人院票

4. 不明來歷種票（一屋7姓13票/ 遺失2次選民登記冊 / 投票被告知已投票）

要諗辦法逐個擊破

唔會？ 去到2019年都重信港共政權

以前唔會係因為靠使錢 靠DQ已經可以控制立法會
唔代表佢有良心會專重民主

廢老 + 新移民 + dq

所以要靠長輩圖攻勢

戇鳩之前焦土派話投民建聯
都唔撚益飯民呀嘛
我繼續焦土 投建制既

人哋有中共畀錢

泛民全部有份參與反中國暴動 全DQ

功能組別先仆街

其實種票個堆係點投票

傻閪實佔多席唔洗打丁了

過埋呢次 一定要keep住團火去選舉
唔好放棄住呀 兩屆超區佢地都攞唔到三席
佢地係咁多就係咁多
唔係冇得屌打鐵票嫁

要問廢老幾時死

DQ晒你d人，禮義廉都係區區當選

我選出嘅，都變哂做民建聯。

點解會輸呀？因為香港人口好多都係老人，有部份個心態係唔撐黨就冇野支持佢生活既愚昧心智，有部份覺得有旅遊巴呀，蛇齋餅糉可以省返一餐，而更大部份係唔識上網又唔學，只係識睇cctvb，所以佢只要控制電視報紙就控制到大多數票，再之後計埋啲走佬落黎，驚左共產黨既pussy，，覺得共產黨唔好，又憎大陸人，但其實係五十步笑百步，佢地己經係嚇破膽，甘於做籠中鳥。
我地要做既係抗爭到底，100萬比你講成20萬人，200萬人你話係40萬人，咁成個香港既人得120萬人？去到果一步就係死局既救著，但行到呢一步絕非易事，先唔好比佢地的以退為進令你既行動遲疑，政府就係想你疑惑。
共狗係流氓，你唔可以諗住用常理同公平公正去鬥，冇力量既正義係唔會成功，我地唔可以暴力抗爭，但可以和平抗爭。
其實要明白佢地宜家係好驚，點解驚呀，出槍就係要打怕你，令你驚，結果你唔驚，佢就會驚，佢宜家己經驚緊，佢話暫緩係一步以退為進，又係希望你見好就收，但我地要長遠少少，今日佢唔做，好快又會再來，我地要借呢個勢，令廢老都明白想喺香港獨善其身係唔可行，我地要萬眾一心，令佢地明白己經殺到埋身，佢地己經出緊招，想搞掂你地，逼你地奶共，你一奶就完，比共狗揸住個春袋做人。
咁我地要做既就好簡單，堅持抗爭到佢撤回法案，你要林鄭落台係冇意思，呢一步棋可以話係廢既，要做既係應該借勢改變一直以來比建制派控制票數既形勢，風向己經改變，時機己經到喇，唔好浪費呢個時機，戰機唔會再比呢一次更好。堅持呢個熱度，直到廢老都明白己經避無可避，改變佢地，令佢地投票泛民主派，唔再比佢地玩晒，剪布，閉門會議，以上為個人淺見。
ps:文長見諒

DQ到淨返建制就PK

應該教精啲廢老啦：糭就照拎，票就比泛民吹咩
咁民建聯就會投放更多資源去蛇齋餅糭 ，
佢地就更加多糭可以拎，但票就依然比泛民
不斷loop想貪多啲糭應該咁玩

佢哋只要瀨晒落林鄭同政府度就冇事, 應該冇太大變化
啲鐵票冇返三五七年地區工作都唔使指意攞到

佢地配票好成熟 好難搞
一車車老人家去投

唔好打飛機喇，你當鐵票流既咩，除非有八成以上投票率啦，咁就可能有少少機會既

用人海戰術抵銷鐵票

長輩圖攻勢要出動了

屌好多廢老鐵票

各位要自發睇實
一有掌心雷就要嘈
蛇dry餅腫我地可能無能為力
但老人院一車車老人票
絕對可以出手

立法會係比例代表制，建制好多鐵票，影響不大
區議會影響應該大啲，希望民主派人士可以協調好，食住個勢大挫保皇黨

佢地搵個低能出黎都會贏

每日150呢個真係毒瘤

保皇好醒 區議會推好多假獨立 素人出來扮唔係建制

一個清醒嘅你又係得一票，一個白痴智障on9奶共藍絲又係一票，你咪咁樂觀

鐵票一定唔會少。

佢地可以配票因為一車車老人家叫佢地投咩就投咩

一出蛇齋餅 大多廢老投 同獻世派定

民建聯有鐵票，新民黨嗰班要靠中產投嘅就仆硬街！

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

又咪DQ on9

台灣政黨就通常用身份證開頭號碼或者出生月份配票
今明兩年選舉就要睇香港人係要堅持民主理念，自己鐘意邊個投邊個，定係玩戴耀庭雷動計劃喇

守住自己老豆老母

都係建制6非建制4啦！9月派幾個月餅，10月搞兩場蛇宴就唔記得而家嘅事㗎啦！

文宣加埋建制狗啲國籍落去

當年23條
都冇令建制派有乜損失